如果Marvel世界有連登

當ironman打算整套納米甲
連登仔: 邊得呀 納米料邊夠成塊鋼板咁硬 加上邊有位擺 唔通下下孭住個書包咩 我睇死佢一定失敗啦

當ironman打算去過去拎寶石
連登仔: 邊得呀 我大學讀哂銀時 話人係無得返過去架 加上如果改變左過去 對呢家嘅我地咪好危險囉 我睇死佢一定失敗啦

當ironman打算整無限手套
連登仔: 邊得呀 地球金屬點頂到寶石力量 真係頂到嗰陣人地就唔洗上太空突登搵人整啦 我睇死佢一定失敗啦

就算喺Marvel世界 連登仔都會隨時保持獨醒姿態
所以話識朋友一定要識連登仔

peter : 屌哂你地老母,再唔入嚟場戰爭就輸撚緊

連登仔: ironman垃撚圾, 同thanos單挑果到一手撥開佢隻手再屈去後面就搶晒佢啲石, 其實唔難

連登仔: Thanos認真起上黎一定唔夠佢打, 依家係佢放水, 留有用之身啊, 唔好戀戰

當Thanos隻船出現
連登仔: 走呀 屋企張床要人 留返條命之後大把機會

jm9